【謹記】「暴力邊緣論」一直都係我哋成功抗爭嘅武器

台灣民主化嘅進程中﹐暴力邊緣論發揮咗非常大嘅作用

所謂暴力邊緣﹐就係民眾將抗爭行為推向暴力﹐
但又唔會達到暴力

過程中逼使政府/警方升級武力﹐製造鎮壓畫面﹐
以收大眾同情嘅效果

612時立法會戰線有零星掟磚及鐵枝﹐遊走暴力邊緣
令犬前線指揮官誤判並發動橡膠子彈﹐布袋彈

相對絕大部分冇掟磚嘅示威者﹐
製造犬民武力唔對等嘅畫面﹐引發社會同情616上街

如果當初掟磚嘅人太多﹐畀記者影到狗方劣勢﹐
大眾就唔會同情我哋

要推進暴力邊緣﹐掟磚唔係唯一方法
另一方法係我哋好疊馬﹐多到狗唔用暴力阻止唔到示威者衝

記住﹐我哋要遊走暴力邊緣﹐但唔真正達致暴力
目的係逼使對方升級武力﹐令佢哋承受暴力嘅罪名

但要拉好多手足

手足要識進步不被捕，但唔可以期待每一次都和平完結

不要忘記

推

然後一次又一次用短期情感動員，中大理大周同學健仔陳彥林83181172872171612，次次都係靠對方on9成功。
我哋要嘅係勝利，勝利唔係淨係靠人多。我哋仲要武器、錢、管道、技術，先有可能有啲勝算，依啲咪叫升級囉。